有無住粉嶺既朋友揾part time?

無野做，有時間不防考慮

要做d咩

摺毛巾

幾多錢個鐘

洗衣廠？

70蚊一個鐘可以考慮

出cash okay?

洗衣工場

應該無辦法出到哩個價。

cash ok.

有無冷氣嘆

新中x？

唔係

剛搬到新工場，暫時一部冷氣，強勁風扇多部

低過70蚊做摺毛巾應該都算苦差

Pm detail ok?

OK,TG: addoilHk520

仲有冇

暫時請夠人了

好濕9 聽過